唔訓既你 依家做緊咩野?

轟呀

有咩方法可以識女朋友?

做厹

又做完運動

農歷生日

Ok

Hbhb

hiv

清咁勤力

早晨

總可以贈你很多紙箱 很多紙箱

減肚仔

都係要輸比我

打緊KF2

牙llm

我會變返25腰

做左半個鐘落湯雞

笑4

55

呢幾日落雨好濕鳩

等緊訓著

邊個搞我老死?

咁訓啦

隻揪啦

做咩要加個

我都想keep住

好

你而家咩環境

你話你帶我去韓國...

驚見杯仔

難D

十卜下啦 day2咋

咩意思

一齊快速減肥

49000

唔難！！我有恆心

耐唔耐去照下
耐唔耐入去訓下
仲識行識走

唔食嘢會屎

我冇話唔帶喎 都話入喼呀嘛

身子好弱呀清

有隻雀仔跌落水

比多一千幾百啦 買個機位啦

happy friday

影還影點解要影隻手

我都係狗

你跟杯清去啦 佢一支公去

山狗去鏝?

會無事既

韓狗呢D 地方要我比錢唔去啦

D零件唔到我控制
雖然我係冇保養

No la go bayern

好亂

無手版呀契弟

早睡早起身體好
我都要早瞓了

咁比錢我去呀 我會去架

夠唔夠你d關係亂

好掛住我屋企d喵

人都養唔到 你可以養貓 CHING 富2代

關我咩事

不了
點睡點起都唔會好

第一次睇高清walking dead

接埋佢

你有冇買飛睇利記

Not mine

no

邊件零件出事呀 睇過

Me2

我都想 但唔係我咖

買左啦緊係 好彩比我禁到

who

咁返去望下佢 咁近

我都好想去朝聖

睇決賽？

一對對果d
嘻嘻

My frd's

我遲左買 買唔到

LET GO 我下年去

係呀做咩呀 你又去咩

下係咁樣咩..

個人好累 個心好唔舒服 想訓但又唔想訓 搵有冇樂天巴c 傾下 安慰下。。

@Yuenhin1001

去鬼咩 買唔到

your fd = you
end post

你有睇波架咩 男人老狗

我唔樂天幫你唔到

聽日如果踢唔成就搵你地

雖然唔鐘意利記 但都想去感受下 睇下靚仔

鬥頹好無？

[
on99 咁都有專利

得閒先

唔鍾意利記 走啦唔想搞大佢

做咩樹???

廢青忙乜

諗緊聽日同男朋友可以去邊

賢者之石？

Oj

長洲3日2夜啪啪啪

Mane

去dup雨

聽講耐唔耐就會鍊成一舊

continho my bb

多數踢得成

廢柴Karius都唔錯

我有返工

你條友文盲架

下巴塞既人黎

PT

返工正辣殺

咁大雨

以為拎走咗就冇手尾添

講左唔去啦
山狗88

Mignolet呢

山狗球霸去拜啦屌

米神

係呀 我老本行

丸

冇錢用食屎嗎

嘻嘻冇咁簡單
其實reboot重練仲快

YS .....
我BB 係利記踢到退休

門神！

咁都叫返工。。。。。。

下年三冠

Yes you're damn right

比利時第一門將

冇得重練呀嘛

Where踢 捧捧場

少奶奶

唔洗付出勞力牙

英超歐聯足總
NEXT YR WILL BE OUR YEAR--

英超第一

好似D 廢老指指點點 罵D 00後

諗住用壞佢做鄧桂思

賺d輕鬆錢 幫補下嘛

DDG 先係
快D去皇馬

拎埋聯賽B 4冠

好快d搵機會用下

你扯喇

why not ft bro

奶奶係真係小

你係咪返緊FT?

諗住煲湯餵狗

I know where la

平排啦佢地

Yes

我忍左口架

。。。。。。。。。得罪講句 快D走啦
想睇19000 仆街

不了 祝你身體健康

秋爺 口德+10分

congratulation

去旅行求神拜佛唔好又撞鬼

落狗屎嘻嘻

我地曼聯大把好後防

未諗到返咩
搵咗幾份mkt了...得個吉

比錢我 我幫你 驅魔

不了 還返俾你地

難d囉

我地... 不安
爺爺無第4你就

欺凌.....

不了 咁我自己驅得啦

正常啦 唔係果行點搵果行

轉左隊啦 跟人學既

春

反我利 你仆街了....

你體質惹...

今次做足準備

口德+10分

... 轉隊尾機..
長期支持我皇算了
利申迷朗

無事既

我都健康 大家健康

叫?

隻狗走？

我都覺得自己肯定有d野先會成日見到

即係我要揸兜囉...讀屎片

美源髮采 恭祝大家發財

我愛水狗

要小心

駛唔駛幫你問下我fd
佢幫老鼠成做緊

我認真 我係酒店沖涼真係限兩個字出返黎 如果唔係我會亂諗野

Fuck you

香港地肯做邊有人楂兜

送盒嘉頓雜錦餅俾你

卜D 透明玻璃 我睇住你沖

下年送返俾你

ok 除咗雞咩都做

幫手運D 野泰國OK? 去旅行去到盡

所以咪撈住pt先
諗下自己想返乜

你應該識佢
唔記得你同屆定師弟黎

唔好了 慳返 乖

運你過去 我冇力

個助教咁靚女

好痕

畢業四年打過十一份工 你問我答

睇下 幾有意思

邊位呀

東方日報

我都有野想運

圖

想要泰國奶茶

好撚甜好撚奶

佢地政政當年有一個

試下姐都係
又唔係毒品

你講咩毒品 不安
唔好亂講野 呢到有FBI MON 住

?!

如何快速止鼻敏感

示威者不滿政府處理倫敦屋宇大火善後，衝入京勝田及車路士市政廳

斬撚左個鼻佢等佢再生

奶茶喎 mill tea喎
定你個奶茶唔同我講果個意思

S4 XD

trying new method to kill the bitches around my bf

耐人尋味

XD

whatever, you Fracist

Share witf me if it works

!!!我都會 洗頭勁快洗完 一係就同男朋友一齊沖如果唔係會驚死

紅字重點幫大家放大再粗體了

我係咪g左d我5英該g既野

你講左D 我唔應該G 既野
我不安了

好露骨。。。

問樓豬
點睇香港願景計劃

你人黎 有知情權
我無人權的

咩都唔知 我屬於黨

even 9up from on9 wai is more informative than 香港願景計劃

連搵job post都無從入手

大家都是黨員

我有喎 聽日俾兩條你？

10份唔得咪SD 100份
實得既 加油

明既明既
我都知果幾條友講d野係廢架喇

靠北喔你

唔值得開心

紙上談兵

WHY

叫左個frd幫手買
不過都想驗驗貨先

幫我問

睇錯驗尿

Sb

牛迫

柒少陣
Politic野

咁俾一條你 要留返啲俾自己飲

讚你又唔得

大約做咩工種

係我d好友有份玩我先望兩眼

🤣funny

Assistant Researcher
如果佢仲要人既話

s4

你比2條我到時比返條你咪得

頂
裝左3rd Rome就玩唔返我個Ottoman save

喺佢樓下等緊佢...

For what

佢就黎出國 想佢走前見下佢 不過唔知佢去左邊 完全聯絡唔到佢

大學？

你想等幾耐

又好

Nono
我同樓豬都覺得既一個垃圾計劃

如果佢唔想比你搵到
你做咩都唔會見到佢

已經等左九個字

岩聽

可能電話無電啫... 不過佢電話打得通

晒氣啦 等到聽朝又有咩用
佢聽朝飛咩

男仔唔岩用喎

Still can tell

幾日後啊 不過佢之後好忙... 唉屌

通但唔聽
一係係床忙
一係訓左
你想信邊樣

女朋友訓左係隔黎，但佢性冷感點算？

just joke

打飛機

訓囉問

想見你 幾忙都抽到時間出黎

唔想既 幾得閒都唔會有時間

希望飲少D啦

閃電啊
驚驚啊

難得一齊訓，唔想錦就到聽朝

明明佢十二點幾先睇完戲 無理由咁快瞓左 不過算啦 要放手了 再踩只會越黎越深

對埋字數

不外乎喊同委屈

希望下好啦

sad but true...

驚驚

我fd都性冷感 試過一路同佢男朋友扑野一路睇劇

你識咁講 咁你要識做埋

You know me babe

都好撚唔尊重下

咩事

As always

慘了 冗員

咁佢地散左未
Fd都食

佢話經常咁做一係就同人傾電話

其實佢之前都講過無可能一齊 點解我咁傻要咁

錦你老母
錦你老母個老母
錦你隔離條女

就結婚啦
下面果句講咩

retard

你google完可能會覺得熟口熟面

同人傾住電話黎扑算係種情趣黎既

睇左你同你fd條仔一路扑一路睇劇

傾電話

狗公筆下

下你咪答左自己

而家仲有咩人電話離手

睇完你句野發覺你果句好似岩d

揸車返屋企啦 各位早啲抖

我近排較左所有msg都冇通知
所以零秒回

屌有車
慢慢等喇睇下雨景

聽日睇 好眼瞓

任性地買左對鞋獎勵自己

我心諗點解咁理直氣壯
利申假膠

你死喇

你都要早d抖

周圍兜下先返屋企啦都係

但我fd真心唔enjoy sex

thanks希古恩bb and秋bb

我要買新返工鞋了

兜下停下
睇下周圍d人
一個兩個一堆
有冇伴都係咁樣過

我著草鞋

拎左通行證啦

Depends

想煮宵夜
求支持

十卜

g持

Ok you win
Inch dou

好耐冇見秋爺

兜下真係晒時間
比你撞到仲老尷
你諗佢訓左教仲好啦

Now go

食咗粥

希望身邊個個都肥d
咁我就瘦d

筆直幾多

Btw諗緊如果有interview去 著啡皮鞋會唔會好怪

想衛冕第一名

撞到直接掉低架居
飛的返歸喊一場
訓醒做返個醒目仔好過

躝啦

佢有份煽動我

下季有冇諗住中幾多次柱呀柱男

唔會
我都係咁著
budget: <$1000
如果鐵定年尾去英國既我會想到時先買

我果條成長曲線過左高峰

唔同聯賽級別

不會 記得磨鞋

點相

勉強keep住唔瘦

果次係星林居見到你

繼續俾白貓玩先

唔是棄驚咩

我都見到對全白furylite...屌
可惜得返display...$199咋屌

我地未見過
所以我完全唔知佢地講緊咩

屌真係好撚痕

唔好啦 過千先買到又襟又靚個底又唔易蝕
返工鞋唔好慳 差唔多日日著

兩舊水夠我買幾對白飯魚

我都想買到fury 但carry不起

知道

R!

好撚平
白飯魚我都有兩對-,-

點解carry唔起

聽日見?

白飯魚踢波正到

因為我2000kg

唔錢會啦 lite幾易襯
Pumpfury就難襯

唔想聽唔俾既

Back

呵返

miss you

你仲仆街
不過都岩

need many money

Lite細對牙搞到我好5岩比例咁

仲撚heart

照買

Marks and Spencer D木底鞋好正
著起上黎咯咯聲

鳩痕？

想問全白黃左點算
我對huarache

胃痛點算

面 耳仔 比貓毛搞到咁

發脾4咪唔聽扮唔知電話響囉

Huarache就dum7左佢啦

hi

食胃藥 訓係到好似會舒服d

如果我用千幾兩千賣走我而家部單反+一支鏡
有無人接貨

岩岩sd完cv

唔令唔收貨

單反有好多款喎

調返轉推上去
唔聽就知係發皮4了

正式宣佈
辛辣麵杯麵一樣屈g

你有錢 我窮 dumllm

個frd煮左青口同蝦 好撚正

食完宵夜既我免疲

落牛油仲有蒜頭 香草 好食到

二手西，不了

果對著左一年半返工了

唉

易蝕
落雨就知味道

我呢對步操行山乜都齊

7年前既550D仲會唔會有人想要二手

佢啱啱覆左whatsapp 話啱啱先睇完戲 見我喺佢屋企樓下 又問我做咩喺佢屋企樓下，等佢？ 屌

12點半完左啦喎

點解既點解既

但我果對本身就唔係'令'面

屌唔記得自己熄左電腦
又撻返著

我對鞋就係最近一個月折舊超勁

我都不是 呢對真係一手一腳磨令佢

巴打認真？ 有戲院開到兩點？ 利申 好少零晨活動

星期五有午夜場

要買新了

咁有既

點做到

著左三年幾

你tg我啦 比我個sir個教學片你

駁唔到

thanks mark
自己真係好撚on9 因為呢條女搞到差啲同兄弟反面 不過依家無事了

黃雨

早啲返屋企休息啦

痴撚線
為女同兄弟反面
真係反左我實拍爛手掌

我夢見你也夢見我

Agggerrrr

啱啱到屋企樓下 坐多陣等細雨啲就上樓啦

落大雨

冷冷雨wo~

Thanks.

不了，只是以事論事

陶大宇

👌🏿

平時得閒會同兄弟出黎玩或者去佢度打機 不過識左呢條女就少搵左佢 同佢想同我反面嘅原因係佢唔想我再比女玩 因為呢條同上一條都係當我狗咁撚

因為女搞到兄弟係最on9既事

兄弟得一個，女有好多條
你諗你啦

屌...
屌！！！！！！！！

我已經敢想你

dllm

同左兄弟講 依家無咩事啦~ 好彩我仲識得揀

係frd屋企坐撚左2個鐘都未開始玩

我都比班兄弟屌過

有個fd因為條女比人isolate
個個話佢同呢條女一齊就無巴打做
佢地散個陣 最快衝出去陪佢就係帶頭話無fd做既人

而我明知比女玩都繼續all in 其實係衰自己on99

邊個開始先

睇清楚

玩jj

好滾重

動*

衰女人

不畏強權

係架
我地次次食飯都話衝出去陪條友個巴打得把口

mark我睇完你呢個post笑左 好撚好笑

第一界mark子爭奪大賽

大約幾歲 好有義氣

做乜個個都恰鳩迪布尼

雖然你係玩具狗 但我都覺你好橙

咁恐怖

邊有

派左膠

個女人點解比大家憎呢
本身同t一齊 又中意w
成日打比我問校隊練習幾時完 去搵w食晚飯
比t發現佢中意w 佢唔認但t照飛左佢
之後大家同w講明同呢條女一齊無fd做囉
跟住就係上面提到既事了

某會員以欺凌為樂

佢地yr 2 我中四
中學校隊班人嚟

你決賽踢成咁，仲有面留係到

花心唔要得
現實係好多人都希望搵個再好啲既而忘記ex同你經歷既一切

_ _ _ _ _

中伏 食咗個酸嘅奇異果

發覺宜家上水唔可以多過半粒鐘
繼續深潛

奇異果甜既咩

早抖

金奇異果甜咖
但我嗰粒可能未熟

搞鐘

食晏

Tg不了 有機會先

未食過甜既

食開普通野

老美？

紅雨😱😱

正是

星期六wfc

星期六凌晨 屌你老母大交合

邊到可以搵到d靚靚wallpaper

我怕酸同乸條利
貴幾蚊好食好多

平日就掛都唔掛

係都保方廢先

你歧視要6天工作既人

App Store Wallpaper hd

正

成世都好似未食過

紅雨唔洗返工？

閃夠未

由佢啦
又講下個女仔 比埋個事情經過啦
當年w上左大學佢就中六
有另一隊校隊既仔(h)溝佢 佢先拒絕之後唔知點樣受左
有人同w講 w唔信跟手有日撞到個女仔同h拖手行街
然後就到巴打衝出去陪w件事

條女同h一齊 h之後去外國讀書
而家散左幾個月
江湖傳聞係條女又派帽比人 所以散

個天為我而閃

為你而哭

男神的光芒

百佳有 試下
都係之前老母買先知有

搵緊intern

你google 磨鞋 水磨

依啲女有錢就上得，唔洗恨

比下面

呢排都要早訓
隔離屋裝修
Bye

閃完之後比雷劈

普通皮鞋一樣得 步操鞋買返嚟同皮鞋一樣
係個底響d

叫家姐買

條女比w開左罐頭 我地話w跌落地捉返咋沙

😪😪😪😪😪😪

唔係可以點

紅雨

唔識答

呢排點飲水都好口渴

星期六wfc?

_ _ _ _ _ _估下我想講咩

我影比你 要邊類？

一個人飲兩份

無心情

我人生得返三類人
朋友 男人 女人
大部分女人都係雞
朋友無曬性別
我係咪比女玩到痴左線

我傾向同男仔玩

朋友無曬性別即是點

乖啦 咪dislike 我

第一張隻色

我返工都係望呢個境

你個樣ok?

多左個

唔講好啲

水清識玩

女仔friend唔當係女仔咁睇

?

狂標眼水

我會拍男朋友patpat

唔關事掛

Y ar

貓毛敏感

唔想做嘢

海運停車場

我會拖男性朋友手

橙

hehe

嘩

反共？

Q手

唔明就算 ......

yes

打咗兩個白貓

洗唔洗咁 🏳️‍🌈

咁易有左就好 嫁左去唔洗煩

紅雨唔洗返工牙?

搵日過嚟影相 好天既8點幾會望到迪士尼煙花

成日返工都會日落果時去吞pok

脫坑

btw 電話影 質素真心差

like

嫁左仲煩

iphone la

我係倉望呢個境
真係架？？搵晚睇下先

出賣朋友系列

u pay me

6s

婆媳

咁多巴打用足球員做username

朋友

上停車場行到尾 右前方會望到

要一齊住既話典算

傻佬咁得閒去影相

足球隊

IpHone 5有部 要唔要

Ios6?

你差我靚靚自拍wallpaper喎

9

唔識行去停車場係倉望到個停車場覺得果到影相應該好靚

吊頸都要唞下氣

Lag 死

爬上去

收唔收貨 上年影

商場有電梯上停車場 之後有樓梯上停車場天台

都一齊住硬架喇
冇點算 做戲囉 做好本份 但唔會聽佢洗
我連我老母都唔聽 點解要聽你

推光左

仲用到我老母果部打左柴

你老公俾你玩死

年尾換下代先

得閒去影下相

第一晚黎就比人趕走

岩岩搵返2部相機出黎 封晒塵

冗員

朋友正面呢

搵我囉

人地有男朋友啦

玩咩死 佢實聽佢老母話既

呢個位我都上過去一次影相

ok $1 I buy

你呢

rich

香港啲屋咁細點可能冇糾紛

話放假果時

不了 我唔賣嘢

受唔受溝？

Rich

八下姐...

睇下有冇緣

菲林機？

你咪睇過囉

兩個女人分一條仔 點可能唔嘈

好話唔好聽 扑野想叫都冇得叫

利申冇一齊住

ok送比我

你男朋友呢

我未

屌冇樓點娶老婆

Book間studio 由叫啦

no都係數碼機黎
冇多餘錢玩菲林喇

利申 一年後個樣變左好多 變左中國人樣

老婆有樓咪得

睇閃電中

今日唔知聽日事，唔好諗了

日日見住我搶走佢個仔

訓天橋底

有都唔會要我

另一個

想住工廠

有撚

塊鏡…

唔好搞事

傻佬磨牙

岩牙 可能聽日就分手

我要

鳩叔好似有我ig？

玻璃

你有閪樓咩

邊會買到樓呢個時勢

我其實不是專業影女
算啦

學生妹，不了

Barbie個d

睇得清先算

報左串

你地私底下有傾計？

你住俾我睇

有d我request完冇左聲

被幹

縮小電筒

無 唔係太熟同佢地

而家既生活好冇意義

清到咁你近視？

oj

🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️又溝女

真係近視

唔知佢地

不

中文啦

個個都好似好熟咁 不過個post推得好快好難追 同你個名好難記

試下講中文

樓豬成日周圍pm人

300

其實我驚行雷

預祝mark子入u飯

米線

禾刀系牙

無戴眼鏡

個貼咁多年

攬住我

以前屋企樓下間餐廳叫和喜

聽朝要陪老母覆診

我又要

和喜係一間鋪
豬頸肉係豬肉既一part
米線係麵既一種
得閒去呢間野食下會撞到我

一打唔駛找

玩得開心啲

不了，感覺不好

訓

好辛苦

姐姐攬攬

撞親

躝喇

感覺好會炒
相反就會成功

天馬苑？

鏡頭一轉
瑞典北極光

Agger

躝去你身邊？

Show blocked user

天馬苑係咪係黃大仙
唔係

Ching sick ball

係啊 oh sosad

唔敢訓

攬住老母訓

我未睇過

No la
Wait off

老土講句 今晚等女嗰陣好彩有你地陪我傾計 thanks all

有緣就會見

躝去溫女啦

yes you

得閒入嚟9up 講下影相吖

老到唔識答

岩岩去裝左cam

返左工

笑左

開門，飛緊的過黎

巧

有女食屎

躝

唔好笑

點呀

bye鳩叔

樓豬堅嬲

啲粥咸到飲好多水

梳

哈哈係咩！你講女個d我全部飛走哂無睇過

冇碘

橙
有女都敢入嚟
食咗豹子膽

報左警

邊間我唔去

屌以後唔講野

鳩縮

利申 單身

又嬲

Y

幾好味 $3x
可以一戰

以後專心派膠

我要對面條女

純情但係咁夜先返屋企？

人地咪氹緊你訓😭😭

講認真永遠假膠

就係頭先電車條女嚟

你揀錯對象

要

不了

Ching ho ball

Me always support u

我是藍衫人

You work Hong Kong island rain dog shit

肯定飲完酒黎

check wtsapp

Yes ar
No problem la
Me in office

佢係我寶寶🤣🤣🤣

有冇人記得邊個係星星頭

Xx銘

直情唔知

做左成日港豬 訓先 好耐無咁夜訓

打撚死你

好掛住舊登啲post同相

蔡堯銘

聽日見

你做邊行

辣殺

早抖 聽日一齊去和喜食早餐？

好有線條

屌

Ho ball

林早逝

咁夜仲係到

😱😱😱😱😱😱i dont come arrr sor

有排想過返去 呢邊太多mk同批鬥撚

無早餐食架個間野🤣🤣

放完工瞓咗好幾粒鐘
啱啱打完機
聽日唔返工
所以喺度

上緊連登

Hkg+邀請碼

食緊doritos好有罪惡感

抖下

聽日要返學

兔仔

白痴仔就有佢份

btw屋企人琴日去左照頸 條頸好似有粒瘤

佢叫仆街仔

Take care

我成日話識我既人一定認到我

少擔心

放工瞓覺發個夢係返緊工
無啦啦聽到老母嗌我
原來喺現實真係嗌緊我
成個人彈起身 以為瞓咗一日返工遲到

垃圾post冇人睇

得鬼閒爬晒咁多

一定好攰先會咁

無人識你呀
人起朵你起朵

就快黐線

就是了

訓晏啲啦聽日

又唔可以太晏
要去郵局拎掛號

...

。。。

拎完再訓

拎完應該差唔多夠鐘返學

😪

𡃁仔 邊度㗎你

瞓先

拜！

再見

坐係架飛機到等飛

去邊

Safe

釜山

韓國

No me gusta

同事玩緊ARMS 係咁輸

0155等到而家都未飛

賓周

好多j

損左

閃電呀

無人想知呀

我想知喎

我都想

屌你班人

有鳩屌

地拖棍啱用？

好隨便

屌喇星 到我打乞痴

打完丁?

訓了

再見mark

佢病喎

今晚唔洗訓

鼻敏感
我打j射落海的

叔叔呵返

sleep la u
定係想做佛地魔切左個鼻

決定要去做gym

減肥？

減肥練大隻
希望下次見到女神佢會抽下我水

我成日拍班巴打個波

俾個肥仔波佢抽

你可以試下拍我
我會十倍奉還

我本身都無鼻

一諗起女神就好開心